麻煩最近坐過廉航既入一入黎

各位巴絲好！

我而家整緊份final year project 有關廉價航空公司服務質素的問卷調查，收集的資料會用作論文之研究及分析。此調查需要100份樣本, 希望大家高抬貴手花少少時間填左佢。

無言感激

最起碼整幾幅j圖啦

你識做時人地自然都識做

等jable ig 即做

唔好意思 唔識規矩

今晚補翻比大家先

至撚憎呢D標題 已BLK

放j 圖救樓主

啲英文咩事

一開始禁左沒有
咁算唔算做完

睇得好辛苦

禁你老母

My name is Carrie Chen